跑馬根本係一門統計學

香港最可愛既地方，就係你唔駛接觸任何人都可以贏錢，坐係屋企就可以中3T

3T冇累積,根本就唔抵賭

跑馬根本係一門統計學

你出多一分力，贏既幾會就大多一分

其實我一直都唔係刨緊邊隻得

而係刨緊邊隻唔得

我冇劃個D，就一定有好大機會贏

錢賭一次就話靠運氣

如果長賭，就要靠技術

有人想知再講...

最後未又係一切事情由我黎定奪

之前聽人講過Cu 有個professor 研究到條必勝formula, 長賭必贏。
之後馬會同個professor 打官司，馬會敗訴。
之後兩家拆掂數，馬會畀錢個professor, 而個professor 唔會公開個 formula

咁好悶姐師傅

我要兩年黎所有賽馬錄影帶同埋資料

包括排位騎師賠率，場地狀態新馬血統

但我唔要報紙個d 要最專業既資料

但係我最想都係學飛牌 嘩 型呀

要買7000幾條飛喎

2005年出左本書：計得精彩

內容簡介

本書使用多種統計和數學工具，包括微積分，組合數學，正態分佈等，以香港賽馬會為基礎，解釋從選馬到投注各方面的統計數學技巧。隨書附送的CD，其中包括三十多個職業賽馬集團級的程式，讓讀者能揣摩職業集團所使用的方法。除了理論方面，本書也講述了職業賽馬集團的運作，以及有效投注賽馬應具有的心理質素等。

作者於中學時代曾入選香港隊參加中國數學奧林匹克比賽，及後於香港大學精算系畢業，並加入職業賽馬集團及創立賽馬投注基金，從事統計分析工作。

唔係同馬會打官司，係同佢合作開個個金主同佢打，不滿佢過橋抽板

呢d 打得官師，應該有料到。

幾年前嘅新聞，個professor唔止一次將啲預測結果畀左佢嘅學生/徒弟，同佢合作嘅金主買曬同一場，結果徒弟全部賺夠錢買樓而個金主就賺少左錢

好似個教授個學生突然買左好多層樓

留明學野

King哥

有夠多數據就可以做機械學習

幾時教埋飛啤牌

其實賭大細已經得

押10蚊大，輸
押20蚊大，（win就贏40-10=30），輸就輸30
押40蚊大，（win就80-30=50），（輸就輸70）

押80蚊大，（win就160-70=90），（輸就輸150）

如此類推，輸得愈多，贏得愈多

用中國話來講，物極必反，否極泰來

用日本話來講，本多終勝

李嘉誠都輸身家啦咁賭

淨係啊Cool呢個名都值十億啦

講真 唔難 讀緊分析Data
而家差咁多年既Data
想合作搵我

你想講乜？贏多左因為本大左，關輸咩事

笑下啦香港人

打咁大段字攰架

佢當佢個本都係佢賺

先唔理佢係咪派膠，但之前係聽過有呢個理論，只要唔知係double 定點咁買上去係會贏到錢，但呢個理論係有限制，就係你首先要有翻咁上下本錢先可以長買落去

我一定係太眼訓啦 要訓陣先呀

咪即係賭欖 你冇無限本錢 = 長輸
有研究開 有興趣搵我

同堆要賭台收佢咁玩先得

點解唔受 不過連輸就會破產 贏就贏少少咁解

冇累積既彩池根本唔值得賭
得果4000幾萬姐係唔只我地中啦
而家香港高手真係多

場地讀數幾多？

賺10？

假如你連輸10場
你計下用左既錢係幾多
係一開始第一鋪既幾多倍
最後當你11鋪贏
你用幾多錢去博幾多錢
Btw 認真左

2
4
8
16
32
64
128
256
512
1080
2160
4320
8640
17280

下限一百蚊注加兩個零啦

不如我請你食龍蝦伊麵同飲橙汁
你教我點賭馬

理論黎嘅 勿認真

我見到..豬皮啊!

預期回報同風險不成比例 不了

唔係電影post黎架咩
做乜成班賭壇大亨岀哂黎既

通常會有封頂，如果唔係本多玩曬
聽過另一賭法係每次落一成注

我俾碌蕉你含

其實呢段野做乜鳩 無理由拍堆發夢呢d on9橋段出黎

根本成套戲都係唔知做乜鳩架啦

呢段野最癲

做左咁耐人 睇左咁多套戲 唯獨呢一段真係完全唔知做乜鳩
Btw邊個係豬皮我諗爆頭都諗唔到

練馬個個都唔肯定贏唔贏到

唔係抄黎明咩？

咪ff咁多 明明贏就贏得嗰十蚊 況且賭枱有maximum

你地中國人有句說話叫，不知天高地厚

有好多人冇睇過套戲

場地讀數係幾多？

贏七十萬就咁開心 咁贏七千萬你點算

唔啱channel喎

唔好意思撈亂咗

你係一個冚家剷，XXXXXXX

但係香港好多高手
未必得你一個中3T

戲post比賭撚騎左 笑

突登拍黎串鳩黎日明架

冇劃起個啲同我串起晒佢

無理由架 頭先肯定係d指甲阻住發力

賭錢賭一次就話靠運氣姐
如果長賭就要靠技術

喂我地中左啦點解你唔開心既

中得果3000萬咁少
馬場真係多高手

講到個professor益個學生咁，分分鐘個學生出力仲多，又揼program又盛

係賭場見過連開15口閒之後，諗都再無諗過咁買

屌點解可以扭曲成咁 我都好記得呢單

我最記得係
笑你亞媽冇牙咩
同埋
食m&m啦

呢單？

我有做開簡單既STAT analysis, 不過個人認為, 馬既現場狀態都係其中一個要count既因素

其實我識個professor 亦都知佢base on d咩泥計
但係我到依家都有兩個疑問係到
1.
因為佢個長遠既program係
for matches beg on different horse with different amount
其實係咪姐係無乜可能淨靠數據搵到頭3既馬呢?

2. 有人用bet rate既值駁率去解釋一場馬有無機會羸, 其實係點泥?

利申 睇左馬半年, 面面都有研究下咁
有興趣長遠繼續研

師傅你教我好啦 唔洗周圍講下話

雖然係電影橋段 但你地覺得呢個玩法有冇可行性？

而家香港高手真係多

我都睇左幾年，贏大錢就無，無輸咁多，久唔久有得執小小咁，咩血統狀態我通通都唔理，睇得多就會慢慢形成自己一套刨馬方法，我唔賭新馬，1800以上都唔賭，我覺得有人可以賭到養活家庭，不過我無咁既本事

佢既跑法又點計

[img]
[/img]

個professor做到, 姐係話有係有, 差左你有無能力

哦收陀地呀 喂抵俾啦個個著晒西裝打晒呔咁

呢個就係我諗緊既狀態同跑法其實同係其中一個variable

唔係話字多就好笑嘅
你呢段野好笑又唔係認真又唔係on9又唔係
真係唔知你想點

如果我話想做呢方面既研究, 有無人會有興趣一齊跟??

圍six 含L la

同埋賭場有max bet

我以睇過本捉冷馬既書都幾過癮

寫到似層層咁

本書叫咩名??

賭霍利時既馬有冇學問？

好似賭緊六合彩咁

你老母臭

大你

大溪地呀

我要shopping!
我要shopping!

不過,唔一定要玩滴蠟架啫可?

你唔好sumimase九個呀爹啦

所以你地咪輸到仆街囉

Bet rate呢
就即係賭仔所謂嘅大注?
以前做過狗會part time
見過一次有料咁大把
個馬主拖埋班細嘅黎見識見識
唔賭都每人送張500蚊獨贏
佢自己買五皮

但其實大把人無料到賭得癲過佢

見過贏得比較多錢嘅有兩個
買獨贏位置多
仲要真係睇多過買

另一個就連贏位置q全餐
但講緊每個組合基於佢心水唔同落唔同錢

呢個玩法冇錯
連輸十場機會率係好細0.5^10 = 0.0009765625
問題係有2個assumption
1. 大細機率係各50%
2. 賠率係2倍
賭場一早知呢樣罰所以玩大細有圍骰通殺，違反左assumption 1

最後贏左？

贏
但講緊同場d老細場場都幾皮咁玩

我覺得咁講既
佢地有錢, 幾皮野可能只係1%, 咁我地照樣用1%就咁beg其實都可以run到

嘩 仲變態過啲日本四仔

出賣同胞!

你輸左畀旺角我。我輸左畀荔枝角你

有個好得閒既巴打用電腦計過數
一般賭場係有上限, 咁樣賭會會輸到仆街.

好似每場都獨立無關連

利申: 唔識計史

我覺得bet rate只可以你知某幾個人唔係用平時bet法先準
個個馬主平時最多買一百幾十架咋
你睇有大飛落
做現場嘅我就係
屌 啊咩生今場又買邊隻死邊隻

其實係有formula 將一場既bet 分配係唔同既馬身上
但前題係要計算左佢地羸既機會率先
之後就會有辦法直接搵到點bet

個贏得比較多嗰個買全餐但唔同錢應該係咁玩法

agger agger

Stat3011

唉 用泥幫佢收集數據
個professor話唔收local呀=[
有無方法可以叫佢對我另眼相看啊

其實買大細全場贏係得四十幾%因為圍骰通殺
Btw你每鋪輸既機會係獨立event 唔應該夾硬串埋去 因為第一鋪既outcome唔會影響到第2鋪

唔係退休喇咩

所以每張枱都會有 max bet

但而家講緊係連輸幾多場既機率

場地系數幾多？